番個工 已經見到3個地方有電梯壞

屌佢老味on99
壞電梯季節？